行人衝紅燈比車撞點解有人話係個司機問題？

路人衝紅燈就預咗有風險架啦，你唔衝燈人地會撞到你？ 仲有班人話係個司機問題？

你無車牌？

路人衝紅燈司機撞唔死佢係司機問題

司機都有責任留意路面情況，好難講，case by case

利申：唔識揸車

因為做盲毛唔洗有牌
司機要

情理上沒問題 法律上有問題